香港人真係好怪

係咪得香港人先會係咁
有人做好事 就話人假
永遠唔抵得人地好過佢 好過佢就會屌鳩人
有咩事一定係其他人錯先 永遠都唔會係自己問題
點解做人要做成咁 唔識欣賞人 唔識體諒人 唔會團結起黎 咁樣做人真係開心咩？

呢個社會好真係痴線 係到生活真係好辛苦